<?xml version="1.0"?>
<doc>
<t1>账号</t1>
<t2>密码</t2>
<t3>请输入账号</t3>
<t4>6-12位英文或数字</t4>
<t5>人在玩</t5>
<t6>系统已经成功帮您重置密码至密码框。您当前密码为:</t6>
<t7>您的金币不足500已破产，建议充值后继续游戏。</t7>
<t8>灰土级</t8>
<t9>红木级</t9>
<t10>黑铁级</t10>
<t11>青铜级</t11>
<t12>白银级</t12>
<t13>黄金级</t13>
<t14>紫金级</t14>
<t15>您已经降到了</t15>
<t16>重回</t16>
<t17>需要</t17>
<t18>万金币</t18>
<t19>点击\"马上开打\"系统将为您自动匹配金币级别相近的牌友</t19>
<t20>您的金币不足500已破产，建议充值后继续游戏。</t20>
<t21>你的金币不足500已破产，系统每天赠送您5000金币一次。</t21>
<t22>估计时间:</t22>
<t23>实际时间:</t23>
<t24>账号不存在或者密码输入有误，请查证后再次尝试登陆！</t24>
<t25>输入非法帐号！</t25>
<t26>网络连接失败！</t26>
<t27>服务器连接失败！</t27>
<t28>两次输入密码不一致！</t28>
<t29>账号输入有误,6-12字符或2-4个汉字</t29>
<t30>帐号或密码含有非法字符！</t30>
<t31>系统已自动生成默认账号和密码，您可以直接点击\"注册\"按钮进行注册，也可以重新编辑账号和密码进行注册！</t31>
<t32>此账号已被注册，请换另一账号尝试再次注册！</t32>
<t33>赠送成功，[玩家1]已经收到赠送金币！本次操作扣除5\%手续费</t33>
<t34>系统已经自动生成默认帐号和密码,您可直接点击\"注册\"按钮进行注册,也可重新编辑帐号和秘密进行注册！</t34>
<t35>两次输入玩家名不一致，赠送失败！</t35>
<t36>您需要拥有一个账号！</t36>
<t37>请输入正确的QQ号码！</t37>
<t38>请输入11位正确的手机号码！</t38>
<t39>两次输入号码不一致！</t39>
<t40>服务器爆满,请稍后重新登陆！</t40>
<t41>您网络异常，请重新登陆！</t41>
<t42>斗地主发现新版本，重大更新，请务必下载！</t42>
<t43>1.修正若干重大bug。2.添加最新活动详情。</t43>
<t44>首充可得双倍金币哦</t44>
<t45>现在充值还可以参加精彩活动哦！</t45>
<t46>金币越多，可玩倍率越高，现充值更有精彩活动等着您！</t46>
<t47>您升到了</t47>
<t48>倍率</t48>
<t49>提示</t49>
<t50>游戏帐号:</t50>
<t51>游戏密码:</t51>
<t52>确认密码:</t52>
<t53>请输入用户名</t53>
<t54>请输入密码</t54>
<t55>再次输入密码</t55>
<t56>金币</t56>
<t57>话费点</t57>
<t58>岛民大于3岁（胜局越多，岁数越高）</t58>
<t59>每次可赠送2,000,000金币</t59>
<t60>(收取\%5的手续费)</t60>
<t61>请输入您要赠送的好友账号</t61>
<t62>倍率：</t62>
<t63>金币</t63>
<t64>话费</t64>
<t65>岁</t65>
<t66></t66>
<t67>您拥有</t67>
<t68>话费点</t68>
<t69></t69>
<t70>Q币将充入QQ号:</t70>
<t71>请再次确认QQ号:</t71>
<t72>话费将充入手机号:</t72>
<t73>请确认手机号:</t73>
<t74>话费点,15000话费点可兑换10元话费</t74>
<t75>话费点,15000话费点可兑换10Q币</t75>
<t76>,可以换领</t76>
<t77>个金币</t77>
<t78>您拥有</t78>
<t79>您不够15000话费点，还差</t79>
<t80>话费点才可领取10元话费。现在充值除了可参加我们的充值活动，还可获得话费点哦</t80>
<t81>话费点才可领取10Q币。现在充值除了可参加我们的充值活动，还可获得话费点哦</t81>
<t82>昵称:</t82>
<t83>性别:</t83>
<t84>等级:</t84>
<t85>金币:</t85>
<t86>话费点:</t86>
<t87>地址:</t87>
<t88>战绩:</t88>
<t89>胜率:</t89>
<t90>修改昵称</t90>
<t91>(第一次免费)</t91>
<t92>保存修改</t92>
<t93>点击可换</t93>
<t94>游戏账号</t94>
<t95>6-12位中文,英文或数字</t95>
<t96>游戏密码</t96>
<t97>6-12位数字或者字母</t97>
<t98>确认密码</t98>
<t99>6-12位数字或者字母</t99>
<t100>查看用户协议</t100>
<t101>同意用户协议并注册</t101>
<t102>注册账号具备以下几个功能:</t102>
<t103>注册送礼</t103>
<t104>送2000金币,200话费点</t104>
<t105>密码保护</t105>
<t106>可以在登陆界面找回密码</t106>
<t107>支持多设备</t107>
<t108>一个可以在不同设备上登陆</t108>
<t109>支持伸手要钱游戏</t109>
<t110>一个游戏账号可以玩转所有伸手要钱游戏</t110>
<t111>玩游戏可获得话费点，话费点可用于兑换话费和Q币！</t111>
<t112>游戏公告</t112>
<t113>【首次充值双倍金币】</t113>
<t114>活动期间内,任何充值方式,不论面额大小,第一次充值都可以享受双倍金币的超值回报!活动即将结束,且行且珍惜!</t114>
<t115>dd</t115>
<t116>dd</t116>
<t117>完成</t117>
<t118>金币</t118>
<t119>局游戏</t119>
<t120>奖励:</t120>
<t121>3000金币</t121>
<t122>3.完成50局游戏</t122>
<t123>今日领奖:</t123>
<t124>明日领奖:</t124>
<t125>金币</t125>
<t126>金币</t126>
<t127>已领取</t127>
<t128>领取成功!金币增加</t128>
<t130>每日提醒</t130>
<t131>游客:</t131>
<t132>声音:</t132>
<t133>静音模式</t133>
<t134>音乐</t134>
<t135>音效</t135>
<t136>其他:</t136>
<t137>版本检测:</t137>
<t138>头像选择</t138>
<t139>小助手:玩伸手要钱赢话费,Q币轻轻松松5分钟!</t139>
<t140>玩法说明</t140>
<t141>1: ..........</t141>
<t142>2: ..........</t142>
<t143>3: ..........</t143>
<t144>4: ..........</t144>
<t145>5: ..........</t145>
<t146>6: ..........</t146>
<t147>7: ..........</t147>
<t148>8: ..........</t148>
<t149>9: ..........</t149>
<t150>男</t150>
<t151>女</t151>
<t152>岛民大于3等级才能使用该功能(胜局越多,等级越高)</t152>
<t153>每次可赠送2000000金币</t153>
<t154>请输入玩家名</t154>
<t155>请确认玩家名</t155>
<t156>推荐您购买60万金币,还可以获赠200话费点,资费2元</t156>
<t157>返回不扣费,确定购买?</t157>
<t158>原始密码:</t158>
<t159>修改密码:</t159>
<t160>二次确认:</t160>
<t161>游客:</t161>
<t162>修改昵称失败！</t162>
<t163>2-4汉字或6-12字符</t163>
<t164>系统已经成功帮您重置密码至密码框。您当前密码为:</t164>
<t165>胜</t165>
<t166>负</t166>
<t167>修改密码成功！</t167>
<t168>登陆密码输入错误！</t168>
<t169>比赛中倍率超过10倍，即可获得话费点，赶紧去参加吧!</t169>
<t170>奖励:1000金币</t170>
<t171>伸手要钱长沙麻将(10.0M)</t171>
<t172>伸手要钱三打哈(9.62M)</t172>
<t173>伸手要钱跑胡子(13.0M)</t173>
<t174>伸手要钱跑得快(10.1M)</t174>
<t175>开开心心打麻将,话费、Q币拿不停</t175>
<t176>开开心心打三打哈,话费、Q币拿不停</t176>
<t177>开开心心打跑胡子,话费、Q币拿不停</t177>
<t178>开开心心打跑得快,话费、Q币拿不停</t178>
<t199>【首次充值双倍金币】</t199>
<t200>活动期间内,任何充值方式,不论面额大小,第一次充值都可以享受双倍金币的超值回报!活动即将结束,且行且珍惜!</t200>
<t204>活动尚未开启,敬请期待</t204>
<t209>玩法说明</t209>
<t210>1. 经典斗地主</t210>
<t211>游戏人数：3人开始</t211>
<t212>牌数量：一副牌共54张</t212>
<t213>发牌：一副牌 54 张，一人 17 张，留 3 张做底牌，在确定地主之前会员不能看底牌.</t213>
<t214>叫牌： 叫牌按出牌的顺序轮流进行，每人只能叫一次。叫牌时可以叫"1 分", "2 分", "3 分 " ,"不叫"。后叫牌者只能叫比前面会员高的分或者不叫。叫牌结束后所叫分值最大的会员为地主；如果有会员叫"3 分"则立即结束叫牌，该会员为地主；如果都不叫，则由系统选定的第一个叫分的玩家当地主。第一个叫牌的玩家：第一个叫牌的玩家由系统选定。</t214>
<t215>地主：每局只有一个玩家成为地主，地主和农民为对抗两方。</t215>
<t216>农民：每局有2个玩家成为农民，农民需要合作对抗地主。</t216>
<t217>出牌：将三张底牌交给地主，并亮出底牌让所有人都能看到。地主首先出牌，然后按逆时针顺序依次出牌，轮到用户跟牌时，用户可以选择 “ 不出 ” 或出比上一个玩家大的牌。某一玩家出完牌时结束本局。</t217>
<t218>牌型介绍：</t218>
<t219>火箭：	  即双王（大王和小王），最大的牌</t219>
<t220>炸弹：	  四张同数值牌（如四个7）</t220>
<t221>单牌：	  单个牌（如红桃5）。</t221>
<t222>对牌：	  数值相同的两张牌（如梅花4+ 方块4）。</t222>
<t223>三张牌：	  数值相同的三张牌（如三个J）。</t223>
<t224>单顺：	  五张或更多的连续单牌（如： 45678 或 78910JQK ）。不包括 2 和双王。</t224>
<t225>三带一：	  数值相同的三张牌 + 一张单牌或一对牌。例如： 333+6 或 444+99</t225>
<t226>双顺：	  三对或更多的连续对牌（如:334455 、7788991010JJ ）。不包括 2和双王。</t226>
<t227>三顺：	  二个或更多的连续三张牌（如:333444 、 555666777888 ）。不包括 2和双王。</t227>
<t228>飞机带翅膀：	三顺＋同数量的对牌）。如:444555+7799或 333444555+7799JJ</t228>
<t229>四带二：	  四张相同数值的牌+两张不同数值的单牌或加两对不同数值的对子（单张不包括大小王）</t229>
<t230>牌型的大小：</t230>
<t231>火箭最大，可以打任意其他的牌。炸弹比火箭小，比其他牌大。都是炸弹时按牌的分值比大小。除火箭、天炸和炸弹外，其他牌必须要牌型相同且总张数相同才能比大小。单牌按分值比大小，依次是 大王 > 小王 >2>A>K>Q>J>10>9>8>7>6>5>4>3 ，不分花色。对牌、三张牌都按分值比大小。顺牌按最大的一张牌的分值来比大小。飞机带翅膀按其中的三顺部分来比，带的牌不影响大小。四带二按其中4张数值的牌来比，带的牌不影响大小。</t231>
<t232>胜负判定:   任意一家出完牌后结束游戏，若是地主先出完牌则地主胜，否则另外两家胜。</t232>
<t233>2. 欢乐斗地主</t233>
<t234>欢乐斗地主与经典斗地主游戏规则很相似，下面列出特殊的地方</t234>
<t235>玩家在发牌阶段可以选择明牌，明牌的玩家拥有优先叫地主权，有多个玩家明牌则第一个明牌的玩家拥有优先叫地主权。在发牌时根据时间推移，越早明牌倍数越高。分8倍、5倍、2倍</t235>
<t236>在地主拿完底牌时可以选择亮牌，此时亮牌倍数*2。</t236>
<t237>叫牌:在发完牌后随机选择一个玩家开始叫地主，这个玩家也可以选择不叫，不叫则下一位玩家继续叫地主，如果没有玩家叫地主则重新发牌。当有玩家叫地主后其他玩家需要选择抢地主或者不抢，当选择不叫地主或者不抢地主就失去当地主资格。如果中途有人抢地主则叫地主的玩家需要进行1次抢地主，叫地主的玩家抢地主则成为地主，不抢则上一个抢地主的玩家成为地主。</t237>
<t238>叫牌倍数：叫地主倍数+1，抢地主1次+1倍。</t238>
<t239>底牌翻倍：当底牌形成一定牌型时，将会翻倍。大王*2  小王*2   同花*3  顺子*3  王炸*4</t239>
<t240>结束牌翻倍：每一局都会随机选择某一个牌型作为牌局任务，最后一手牌以规定牌型结束，翻一定倍数。单牌*2 对子 *2 底分*2 顺子*3 连队*3 3带1*3 3带2*3 飞机底分*3  炸弹底分*4  王炸底分*5</t240>
<t241>重要须知:
在您决定成为"“伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏"正式用户前，您必须阅读和同意本用户条款。
您必须在完全同意以下条款及其附加其他服务条款和管理制度的前提下，才能完成注册程序，成为”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏用户后，才能使用我们所提供的服务。
您一旦点击"同意"按钮并注册成为”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏的用户，表示您已经同意以下及后面的附加服务条款和管理制度。
本条款的修改权和解释权归长沙慧典科技有限公司所有。

1 服务内容
1.1 服务名称及内容：”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏及长沙慧典科技有限公司（以下简称慧典科技） 提供的与”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏配套的网站服务，包括论坛、资讯等服务。
1.2 服务提供方：慧典科技
1.3 服务条款的确认与接纳： 慧典科技同意按照本协议的规定及其不时发布的规则提供本协议规定的服务，为获得本服务，服务使用人(以下称“用户”)同意本协议的全部条款并按照页面上的提示完成全部的注册程序。用户在进行注册程序过程中点击“同意”按钮即表示用户完全接受本协议项下的全部条款，遵守以该注册用户名能够享受到的所有服务的条款及管理规则。用户在使用慧典科技提供的各项服务之前，应仔细阅读本服务协议，特别是免除或者限制慧典科技责任的免责条款及对用户的权利限制。如用户不同意本服务协议或随时对其的修改，请停止使用慧典科技提供的服务。
1.4 提示：慧典科技仅提供相关的网络服务，除此之外与相关网络服务有关的设备(如电脑、调制解调器及其他与接入互联网有关的设备)及所需的费用(如为接入互联网而支付的电话费及上网费)均应由用户自行负担。

2 用户规则
2.1 用户注册规则
  2.1.1用户须承诺在申请用户名时遵循如下规定：
    (1) 用户名的注册及使用须遵守网络道德，遵守中华人民共和国的有关法律法规；
    (2) 用户名中不得含有任何威胁、恐吓、漫骂、庸俗、亵渎、色情、淫秽、非法、反动、前后矛盾、 攻击性、伤害性、骚扰性、诽谤性、辱骂性的或侵害他人知识产权的文字。不得涉及政治、国家领导人或宗教领导人，以及任何可能引起法律纠纷的文字。
  2.1.2用户可以申请新的用户名，但不可以要求删除旧的用户名。
  2.1.3慧典科技根据需要，有权随时对含有相关词语的用户名予以保留注册。对已注册成功的用户，若含有慧典科技禁止或保留注册词语的，慧典科技亦保留强制更名或删除用户名的权利。
  2.1.4慧典科技仅面对个人用户，任何单位或其它组织均不允许注册成为”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏用户。
2.2 用户密码管理规则
  2.2.1用户必须保管好自己的用户名和密码，谨防被盗或泄露。因密码被盗或泄露造成的全部责任和损失均由用户本人承担，慧典科技概不负责。
  2.2.2用户因忘记密码或密码被盗向慧典科技提出修改密码请求时，必须提供完全正确的身份信息，否则慧典科技有权本着为用户保密的原则不予告知。
2.3 用户资料
  2.3.1用户在申请使用”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏服务时，请按下列要求提供用户的资料：
    (1) 提供及时、详尽及真实的个人资料，包括真实的姓名及合法证件、联系方式。
    (2) 不断更新注册资料，符合及时、详尽、准确的要求。
  2.3.2慧典科技采取如下措施对用户资料进行管理：
    (1) 个人身份识别资料一经注册，除特殊情况下经慧典科技许可外，用户无权进行单方面变更。
    (2) 对账号的使用权，归该合法证件号码所对应之合法证件持有者所有。若任何人因无法提供当前账号所对应的合法证件以证实其对账号拥有合法权利或授权，导致慧典科技无法为其提供或继续提供服务的，慧典科技将不承担因此产生的任何责任。应合法证件号码对应之本人请求，慧典科技有权随时中断或终止向该合法证件号码对应之账号提供本协议项下的服务（包括收费服务）而无需对用户或任何第三方承担任何责任。
    (3) 用他人证件及杜撰虚假证件注册的用户的权益在游戏中将得不到任何保障。对提供虚假证件的用户，慧典科技有权随时中断或终止向用户提供本协议项下的服务（包括收费服务）而无需对用户或任何第三方承担任何责任。
  2.3.3除用户自行填写的注册资料及用户购买的金币外，其它在”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏上产生的游戏数据均由慧典科技视相关功能或统计或增强游戏娱乐性之需要而生成，其所有权由慧典科技享有。
2.4 防沉迷条款
  2.4.1根据国家规定，”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏服务不提供给18周岁以下的未成年人，未满18周岁将无法注册成为”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏正式用户。但用户是否已满18周岁，慧典科技目前仅能依靠用户提供的证件号码予以辨别，没有能力也没有义务对其进行进一步的实质性鉴别。
  2.4.2任何未成年人通过虚假资料注册成”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏用户的，一旦被发现，慧典科技有权随时中断或终止向用户提供本协议项下的服务（包括收费服务）而无需对用户或任何第三方承担任何责任。
  2.4.3任何成年人都应对自己负责，珍惜健康，防止沉迷于网络游戏，在”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏上的游戏时间每次均不应超过国家关于防沉迷相关规定的限制，对违反防沉迷规定的用户，慧典科技有权依照国家规定或相关法律法规进行处理。
2.5 用户隐私保护条款
  2.5.1尊重用户个人隐私是慧典科技的基本原则。任何注册成为”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏的用户，慧典科技均保证不会修改、不对外公开或向第三方提供用户注册资料及用户在使用网络服务时存储在”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏中具有隐私性的非公开内容，但下列情况除外：
    (1) 事先获得用户的明确授权；
    (2) 根据有关的法律法规要求；
    (3) 按照相关政府主管部门的要求；
    (4) 为维护社会公众的利益；
    (5) 为维护慧典科技的合法权益。
  2.5.2 慧典科技可能会与第三方合作向用户提供相关的网络服务，在此情况下，如该第三方同意承担与慧典科技同等的保护用户隐私的责任，则慧典科技可将用户的注册资料等提供给该第三方。
  2.5.3在不透露单个用户隐私资料的前提下，慧典科技有权对整个用户数据库进行技术分析并对已进行分析、整理后的用户数据库进行商业上的利用。
  2.5.4用户在”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏上产生的游戏数据的所有权均由慧典科技享有，慧典科技亦有权根据情况对相关游戏数据予以公开。
  2.5.5 尽管慧典科技对用户的隐私权保护做了极大的努力，但是仍然不能保证现有的安全技术措施使用户的个人信息等不受任何形式的损害。
2.6用户使用规则
  2.6.1 用户注册成功后，必须保管好自己的用户名和密码，谨防被盗或泄露。此用户名及密码用于慧典科技提供的”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏、网站及其它后续提供的服务。
  2.6.2 若用户将注册的用户名用于与他人在现实生活中进行交易或互易行为而产生的纠纷，慧典科技概不负责。
  2.6.3若用户连续六个月未使用、注册后三个月内再未使用过用户在”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏已注册的用户名，或注册用户名后一个月内从未登陆使用过的，慧典科技保留收回用户的用户名、中断或终止该用户名服务的权利。
  2.6.4 用户在使用慧典科技服务过程中，必须遵循以下规则：
    (1) 遵守中国有关的法律和法规；
    (2) 不得为任何非法目的而使用慧典科技网站及”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏服务；
    (3) 遵守所有与慧典科技网站及”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏服务系统有关的网络协议、规定和程序；
    (4)用户不得利用本服务进行故意制作、传播计算机病毒等破坏性程序，不得针对本服务、与本服务连接的服务器或网络制造干扰、混乱，或违反连接本服务的网络的任何要求、程序、政策或规则；
    (5)不得利用慧典科技网站及”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏服务系统传输、发表任何骚扰性的、中伤他人的、辱骂性的、恐吓性的、庸俗淫秽的或其他任何非法的信息资料；
    (6) 不得利用慧典科技网站及”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏服务进行任何不利于慧典科技的行为；
    (7) 就慧典科技及合作商业伙伴的服务、产品、业务咨询应采取相应机构提供的沟通渠道，不得在公众场合发布有关慧典科技及相关服务的负面宣传；
    (8) 如发现任何非法使用用户帐号或帐号出现安全漏洞的情况，应立即通告慧典科技，不得非法利用损害慧典科技合法利益。
  2.6.5 用户违反2.6.4条款的，慧典科技有权依据其制订并已公布的相关管理制度进行处罚，若给慧典科技造成损失，或有其它损害慧典科技利益的行为的，慧典科技亦保留向用户追究法律责任的权利。

3 金币
3.1金币的介绍与发行
  3.1.1 金币是在”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏中使用的虚拟货币，它是由慧典科技发行，用户使用法定货币按一定比例购买，存在于游戏程序之外，以电磁记录方式存储于服务器内，并以特定数字单位表现的一种虚拟兑换工具。
  3.1.2 慧典科技仅仅发行金币，不提供任何形式的在”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏及相关网站上交易金币的业务。
  3.1.3 慧典科技发行金币的范围为中华人民共和国境内。
  3.2 金币的购买与价格
  3.2.1用户可以通过下列方式购买金币：
    (1)现金购买充值卡；
    (2)使用银行卡利用网上支付方式进行网上充值；
    (3)使用移动网络平台进行短信充值；
    (4)使用电话、互联星空、快钱、财付通等其它法律认可的充值平台充值；
    (5)慧典科技公布的其它可以使用的合法充值途径。
  3.2.2 除通过上述途径使用法定货币购买金币外，慧典科技不提供任何其它获得金币的方式。
  3.2.3 金币的单位购买价格为1元人民币购买30万金币。此单位购买价格经本协议确认后，除非经相关管理部门的批准，不再变更。
  3.2.4用户必须经慧典科技公布的正规渠道购买金币，若使用非慧典科技所制作的产品进行充值，或以非法的方式进行充值，而造成用户权益受损时，不得因此要求慧典科技做任何补偿或赔偿，慧典科技也将保有随时终止其账户资格及使用各项服务之权利。
  3.2.5在使用慧典科技充值系统时，用户必须仔细确认自身的账号，若因为自身输入错误、操作不当或不了解充值计费方式等因素，造成充错账号、选错充值种类等情形而损及自身权益的，所有损失均应由用户自行承担。
  3.2.6用户充值成功后，亦不得要求退还产品，除非产品本身有瑕疵或无法使用。
3.3 金币的使用范围
  3.3.1金币的使用范围仅限于购买慧典科技在”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏中所提供的虚拟服务，包括但不限于各种游戏道具，但不得用以支付、购买实物产品或兑换其它企业的任何产品和服务。
  3.3.2 金币的使用范围并不仅限于购买慧典科技当前提供的虚拟服务，慧典科技随时有权在合法的范围内提供更多的其它虚拟服务。
3.4 金币的管理
  3.4.1严禁用户利用金币在”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏或网络或现实中进行任何非法活动，一经发现， ”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏有权进行惩处，没收其金币、停止使用资格直至删除用户帐户。
  3.4.2“伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏及慧典科技网站禁止用户在”伸手要钱”以及”伸手要钱” 旗下游戏及慧典科技网站等任何地方进行交易宣传或者含蓄的交易意向，严禁任何有偿转让金币的行为，一经发现，”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏有权进行惩处，没收其金币、停止使用资格直至删除用户帐户。
  3.4.3 用户在站外以其它形式进行的交易均不符合慧典科技规定，所得权益不受慧典科技保护，一经发现，立即对相关用户没收其金币、停止使用资格直至删除用户帐户。
  3.4.4严禁用户利用非法手段或作弊手段获取金币,一经发现，”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏有权进行惩处，没收其金币、停止使用资格直至删除用户帐户。
  3.4.5 慧典科技有权对用户金币的使用情况进行监控，并在发现用户有违反本协议或其它管理规则及法律法规时，对用户金币的使用进行必要的限制，并对涉嫌违规用户可以采取没收其金币、停止使用资格直至删除用户帐户的处理措施。

4. 用户权益保障措施
4.1 权益保障
  4.1.1 用户帐号的合法权益慧典科技通过密码、二级密码、密码保护、身份证验证等多种方式予以保护。
  4.1.2 用户可以随时查询自己的金币数量、充值方式、充值时间等各种相关信息，用户金币充值以及使用信息等相关记录都将自充值或使用之日起保留180天。
  4.1.3 用户的隐私慧典科技均依据本协议第2.5条的规定予以严格保密。
  4.1.4 因慧典科技违反本协议或相关法律法规等公司过错原因导致用户金币损失的，由慧典科技负责恢复用户损失的金币。
  4.1.5 慧典科技有责任并已实施使用了各种技术安全保障措施包括密码保护、服务器安全、数据加密、数据备份等方式以保障用户的合法权益。
  4.1.6 慧典科技在对”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏进行管理的过程中，均有完善的用户协议及管理制度，对用户的管理与处罚均可做到有据可依。
  4.1.7 用户合法权益受到第三方不法侵害时，慧典科技应积极协助进行取证并协调解决。
  4.1.8 用户之间在”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏产生争议的，慧典科技均依照本协议及相关管理制度予以公正处理。
  4.1.9 慧典科技全面终止”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏服务时，慧典科技均依据本协议第5.3条的规定保障用户合法权益。
4.2 申诉处理
  4.2.1慧典科技提供客服热线、客服邮箱、服务论坛三种方式随时接受用户投诉，上述三种联系方式于”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏及相关网站显著位置予以公示。
  4.2.2对用户在金币使用与帐号归属过程中与其它用户或第三方出现纠纷的，用户应出示与所注册的身份信息相一致的个人有效身份证件。慧典科技在核实用户身份后，参照虚拟货币充值和转移记录，按照本协议及相关管理制度予以公正处理。
  4.2.3 用户对游戏作弊行为申诉的，按照《伸手要钱游戏作弊处罚制度》的相关规定进行处理。
  4.2.4 用户对不文明的游戏行为与言论申诉的，按《伸手要钱游戏环境管理制度》的相关规定进行处理。
  4.2.5 用户对”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏的相关处罚申诉的，”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏依据本协议及相关管理制度、处罚事实与证据予以核查，并及时告知用户核查结果。 

5. 服务的提供、变更、中断与终止
5.1服务的提供
  5.1.1”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏中所有游戏客户端软件用户可以免费下载及使用，但不得有基于该软件的未经慧典科技授权的任何商业行为。
  5.1.2 注册成”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏用户后，用户可享受”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏的免费及付费服务，购买及使用金币。
  5.1.3 注册成”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏用户后，用户可登陆慧典科技提供的配套网站，与其它用户进行自由沟通和交流。
  5.1.4慧典科技提供游戏服务的同时，有权制定与本协议有关的管理规则、游戏规则，有权对用户进行管理，有权通过技术手段查处作弊以及其它违规行为。
5.2 服务的变更
  5.2.1 如因系统维护或升级的需要而暂停服务的，慧典科技将尽可能事先进行通告。
  5.2.2对于慧典科技制订的所有规则，慧典科技可在保证用户利益的前提下随时修改，修改后的规则慧典科技将会在”伸手要钱”以及”伸手要钱” 旗下游戏配套网站上予以公告。规则修改后，若用户继续使用本协议所涉及的服务，则意味着用户同意规则的修改；否则，请终止本服务的使用。
  5.2.3为保证”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏游戏的公平性及可玩性，为保证”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏相关规则及其它游戏相关功能的有效实施， 慧典科技可在不影响用户正常使用游戏的情况下，采用必要的包括技术在内的措施对游戏进行改进或修改，对游戏功能予以修改、删除或增加， 对慧典科技这种改进或合理限制，用户应予以同意并遵守。
  5.2.4慧典科技可根据游戏相关功能的调整、规则的修改等对用户在”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏上的游戏数据予以相应的修改或删除。
5.3 服务的中断及终止
  5.3.1如发生下列任何一种情形，慧典科技有权随时对用户进行必要限制，情节严重的可以中断或终止向用户提供本协议项下的服务而无需通知：
    (1) 用户提供的个人资料不真实或使用他人资料的；
    (2) 用户发表的言论违反国家法律规定及本服务相关管理规则的；
    (3) 利用”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏服务系统漏洞作弊及非法开发和使用第三方软件（含外挂程序）的；
    (4) 利用”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏服务系统进行赌博等非法活动的；
    (5) 擅自转让游戏数据，及在”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏及配套网站上发布转让、交易信息的；
    (6) 慧典科技发现用户帐户异常情形，有地下交易或非法活动嫌疑的；
    (7) 其它损害慧典科技利益或违反本协议及本协议相关管理规则的行为。
  5.3.2若因本协议及本协议相关管理规则的变更导致用户有异议或不满的，用户可自行终止服务或通知慧典科技停止对用户服务，但慧典科技无需承担任何责任。
  5.3.3 因5.3.1与5.3.2条款终止用户本协议项下服务、因其它原因用户自行要求终止本协议项下服务的，用户账号内未消费完的金币不予退还。
  5.3.4慧典科技计划全面终止向所有用户提供”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏服务的，须提前60天予以公告。终止服务时，用户账号内未消费完的金币可按 购买价格扣除相应渠道成本后退回。 
  5.3.5”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏服务因停止服务接入、技术故障等慧典科技自身原因连续中断服务30天的，视为5.3.4条所述的服务终止。


6 知识产权保护
6.1 慧典科技定义的服务内容包括：文字、软件、声音、相片、录像、图表、版式结构；在广告中的全部内容；电子邮件的全部内容；”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏服务为客户提供的商业信息。所有这些内容均受版权、商标、和其它财产所有权法律的保护。用户只有在获得慧典科技或相关权利人的书面授权之后才能使用这些内容。
6.2 慧典科技发布的所有软件，包括”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏及”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏中所有游戏客户端软件均受中华人民共和国版权法保护，用户可以免费下载并使用，但未经慧典科技许可，用户不得修改”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏的客户端程序；不得制作、传播或使用扰乱正常游戏秩序或有损慧典科技利益的任何第三方软件。
6.3 “伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏服务的经营权属于慧典科技所有，除非与慧典科技另签协议，用户同意本服务仅供个人且仅于本服务平台范围内非商业性质的使用。用户同时承诺不经慧典科技书面同意，不得利用本服务进行广告、销售、商业展示等商业性用途。
6.4用户发表于”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏及配套网站的所有内容仅代表用户自己的立场和观点，与慧典科技无关，由用户本人承担一切法律责任。
6.5 用户发表于”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏及配套网站的照片、文字著作权都属于用户本人所有，用户同时应保证该照片及文字无任何著作权属上的纠纷，因侵犯他人著作权导致的纠纷均由用户自行承担。
6.6用户同意将其上传的拥有著作权的照片、文字授予慧典科技全球性、免许可费、非独家、可完全转授权、及永久有效的使用权利，慧典科技可以为了展示、散布及推广张贴前述内容之特定目的，将前述内容以使用、复制、修改、改编、出版、翻译、据以创作衍生作品后用于其它增值业务。

7 免责条款
7.1慧典科技保证本服务中所有游戏程序均通过杀毒软件检测，保证不含任何病毒，并保证程序运行的安全性。由于用户使用不当造成的一切损失，均由用户本人承担。
7.2本服务涉及到互联网及移动通讯等服务，可能会受到各个环节不稳定因素的影响。因此服务存在因不可抗力、计算机病毒或黑客攻击、系统不稳定、用户所在位置、用户关机、GSM/EDGE/CDMA网络、互联网络、通信线路原因等造成的服务中断或不能满足用户要求的风险，慧典科技不保证以下事宜：
(1) 本服务将完全符合用户的要求；
(2) 本服务将不受干扰、及时提供、安全可靠或不会出错。
慧典科技最大程度上保证本服务运行的稳定性、可靠性，但对于不可抗力或非公司过错原因导致的用户游戏数据或金币损失、丢失或服务停止，慧典科技不承担责任。
7.3因法律法规、政策及政府监管部门要求的变更，导致慧典科技提供服务内容变更致使用户利益受损的，慧典科技不承担责任。
7.4因用户自己原因造成用户名和密码被泄露或被盗而造成用户金币或游戏数据损失的，慧典科技不承担任何责任。
7.5用户若使用非本公司所制作的产品进行充值，或以非法的方式进行充值，责任由用户自行承担，慧典科技同时保留采用必要法律手段追究用户法律责任的权利。
7.6用户因违反本协议、其他规章制度导致账号使用受限或完全冻结或删除造成的金币或游戏数据损失的，慧典科技不承担任何责任。
7.7慧典科技需不时对硬件进行必要维护或”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏服务软件进行必要更新、管理，在此期间用户可能无法正常使用本协议提供的服务，慧典科技无需对用户承担责任。
7.8 慧典科技仅提供”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏服务平台，任何使用该平台的用户之间或者用户与其它自然人、法人之间的纠纷均与慧典科技无关。

8 协议条款的修改及解释
8.1本协议的修改及解释权由慧典科技享有。
8.2本协议的所有条款可由慧典科技随时更新，本服务协议一旦发生变动，修改后的内容将会要求用户重新确认。修改后的服务协议经用户确认同意后即有效代替原来的服务协议。
8.3本协议修改后，若用户继续使用本协议所涉及的服务，则意味着用户同意本协议条款的修改；否则，请终止本服务的使用。

9 法律与管辖
9.1 本协议的订立、执行和解释及争议的解决均应适用中国法律。
9.2 如双方就本协议内容或其执行发生任何争议，双方应尽量友好协商解决；协商不成时，任何一方均应向慧典科技所在地的人民法院提起诉讼。

10 关键字解释
10.1 作弊：使用包括但不限于主动炒分、被动炒分、恶意耗时、互通消息、串通、利用作弊软件或程序漏洞等方式获得不正当利益、以及为了自己获得利益而损害他人利益的行为都被”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏定义为作弊行为。
10.2 游戏数据：在”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏上由系统自动记录、统计、生成的相关资料，包括但不限于用户的经验值、积分、级别、登录时间、离开时间、在线时间统计、登陆IP等等，但不包括金币。
10.3 第三方软件：指用于在游戏中获取优势但不属于”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏软件的一部分的任何文件或程序。它包括但不限于用于从游戏中获取一般玩家无法获取的信息的程序，或是用于传送或修改任何游戏文件的程序。它通过分析游戏客户端程序或数据，并获得游戏的一些加密算法或者其他数据处理逻辑，或，修改游戏客户端程序在内存中映像的指令、指令顺序或数据，或，拦截游戏客户端向外发送或接收的数据资料，或，直接从游戏的数据文件或游戏程序本身中提取出一些数据供自己使用。

11 附件
同意本协议，使用慧典科技提供的服务，意味着用户亦同意遵守与本服务相关的规则或协议。慧典科技对”伸手要钱”以及”伸手要钱”旗下游戏进行管理的所有规则及协议，均作为本协议的附件，与本协议具有同等法律效力。
1.伸手要钱游戏室管理规则 
2.伸手要钱论坛管理制度 
3.伸手要钱游戏作弊处罚制度 
4.伸手要钱文明游戏管理制度 
5.中华人民共和国计算机信息网络国际联网管理暂行规定 
6.中华人民共和国计算机信息系统安全保护条例 
7.计算机信息网络国际联网安全保护管理办法 
8.中华人民共和国计算机信息网络国际联网管理暂行规定实施办法 
9.关于加强计算机信息系统国际联网备案管理的通告 
</t241>
<t299>点</t299>
<t300>注册失败</t300>
<t301>修改头像失败！</t301>
<t302>输入QQ号</t302>
<t303>确认QQ号</t303>
<t304>输入手机号</t304>
<t305>确认手机号</t305>
<t306>没有收到消息!</t306>
<t307>汉字2-4个之间,字符6-12个之间</t307>
<t308>是否修改昵称,第一次修改免费</t308>
<t309>账号:</t309>
<t310>领取失败</t310>
<t401>恭喜您加入伸手要钱游戏,您已经注册了一个新账号,账号:</t401>
<t402>,密码:(您可以通过设置-切换账号-找回密码进行查看!)</t402>
<t403>,祝您游戏愉快!</t403>
<t404>活动公告:活动期间内,任何充值方式,不论面额大小,第一次充值都可以享受双倍金币的超值回报!活动即将结束,且行且珍惜!</t404>
<t405>【账号提示】</t405>
<t406>【首次充值双倍金币】</t406>
<t407>注册账号成功!</t407>
<t408>头像修改成功!</t408>
<t409>昵称修改成功!</t409>
<t420>小助手:玩伸手要钱赢话费、Q币轻轻松松!</t420>
<t421>小助手:活动常关注，优惠拿在手!</t421>
<t422>小助手:首次充值双倍噢!</t422>
<t423>小助手:2万话费点可以兑换10元真话费喔!</t423>
<t424>小助手:2万话费点可以兑换10Q币!</t424>
<t425>小助手:话费点还能兑换游戏中的金币呢!</t425>
<t426>小助手:大厅中的头像可以查看详细信息哦!</t426>
<t427>小助手:免费按钮可以下载更多免费游戏!</t427>
<t428>小助手:信箱可以保存，账号密码哦!</t428>
<t450>您的技术太强了,去和高手对战吧!</t450>
<t451>您的金币不够了,赶快充值继续游戏吧!</t451>
<t452>已下载</t452>
<t453>人</t453>
<t454>领取失败!</t454>
<t455>你必须先登陆一个账号!</t455>
<t456>您已破产,请充值后再进入游戏!</t456>
<t457>密码输入有误,6-12位数字或者字母</t457>
<t458>正在下载其他游戏,请下载完后再试!</t458>
<t459>奖励:1000金币(已领)</t459>
<t460>系统正在努力加载中...</t460>
<t461>密码修改</t461>
<t462>二次确认</t462>
<t463>这里可以让你从游客账号变成正式账号,金币不会减少哟!</t463>
<t464>恭喜!完善成功!请牢记账号密码喔!</t464>
<t465>您账号已经很完善了喔!</t465>
<t466>完您的账号含有敏感字喔!</t466>
<t467>您输入的账号已经存在咯!</t467>
<t468>验证错误,请重新登录!</t468>
<t469>万</t469>
<t470>以下</t470>
<t471>以上</t471>
<t472>完善注册具备以下几个功能:</t472>
<t473>领取成功!</t473>
<t474>安装游戏后，重新进入【免费】页面即可领取金币奖励喔!</t474>
<t475>服务器爆满,请稍后再试!</t475>
<t476>哎呀破产啦,系统赠送您</t476>
<t477>金币,您还有</t477>
<t478>次赠送机会!</t478>
<t479>当前版本已经是最新版本了!</t479>
<t480>亲,兑换后要有200话费点以上哦!</t480>
<t481>昵称含有非法字符!</t481>

<t500>【砸蛋赢5S】</t500>
<t501>【首次充值双倍金币】</t501>
<t502>活动尚未开启!</t502>
<t503>活动尚未开启!</t503>
<t504>活动尚未开启!</t504>
<t550>活动期间内,通过打牌可获得积分，积分在网页上通过砸蛋可获得iphone5s，话费点，金币奖励!</t550>
<t551>活动期间内,任何充值方式,不论面额大小,第一次充值都可以享受双倍金币的超值回报!活动即将结束,且行且珍惜!</t551>
<t552>  玩到High时，钱包瘪了？正要给女神献花时，没钱拿出手了？
救济金帮您渡过难关，祝各位时来运转，好运连连
  1、金币数量低于2000的玩家可以领取1000的救济金
  2、每天可以领取三次哦</t552>
<t553>1、推荐游戏给您的好友，您推荐的玩家成功领取
   “我的推荐人”奖励，即为推荐成功
2、没推荐成功以为玩家，您将获得一定数量的金币
   和魅力
3、您推荐的好友没充值一元，您将获得1000金币的
   佣金
4、推荐人数没有上限，邀请的好友越多，送的越多
5、奖励金币实时加到您的账户，请到保险柜内查看</t553>
<t554>1、请输入推荐您的玩家ID,您可获得一定数量的
   金币和魅力
2、每个设备只允许填写一个推荐人。
3、您需要赢取5场游戏才可填写推荐人</t554>
<t555>推荐人</t555>
<t556>正在提交...</t556>
<t557>好友昵称</t557>
<t558>类型</t558>
<t559>数量</t559>
<t560>我的排名:</t560>
<t561>排名</t561>
<t562>昵称</t562>
<t563>称号</t563>
<t564>金币</t564>
<t565>英雄值</t565>
<t566>鸿运值</t566>
<t567>名师值</t567>
<t568>魅力值</t568>
<t569>取出金额</t569>
<t570>保险柜密码</t570>
<t571>存入金额</t571>
<t573>玩家昵称</t573>
<t574>赠送金额</t574>
<t575>签到成功！</t575>
<t576>签到失败！</t576>
<t577>金币不足，请重新输入！</t577>
<t578>暂无排名</t578>
<t579>添加好友成功！</t579>
<t580>获取用户信息失败！</t580>
<t581>与你成为好友!</t581>
<t582>最近在</t582>
<t583>斗地主初级场</t583>
<t584>斗地主中级场</t584>
<t585>斗地主高级场</t585>
<t586>斗地主顶级场</t586>
<t587>桌</t587>
<t588>对方已是您的好友！</t588>
<t589>1QB</t589>
<t590>2QB</t590>
<t591>10QB</t591>
<t592>30元话费</t592>
<t593>50元话费</t593>
<t594>分享到微信、微博、qq空间等</t594>
<t595>给应用评分</t595>
<t596></t596>
<t597></t597>
<t600>分享应用即可获得奖励</t600>
<t601>在appstore中给应用评分即可获得奖励</t601>
<t602></t602>
<t603></t603>
<t604></t604>
<t700>会员专享服务</t700>
<t701>首次充值</t701>
<t702>领取低保</t702>
<t703>50局任务</t703>
<t704>100局任务</t704>
<t705>500局任务</t705>
<t706>会员等级不同，每天奖励不同</t706>
<t707>完成可多领20%游戏币</t707>
<t708>奖励1000游戏币</t708>
<t709>奖励10000游戏币</t709>
<t710>奖励20000游戏币</t710>
<t711>奖励100000游戏币</t711>
<t712>进度：</t712>
<t715>您还不是会员</t715>
<t716>未领取</t716>
<t717>已领取</t717>
<t718>进行中</t718>

<t719>*****************勋章描述******************</t719>
<t720>获胜任意一局游戏</t720>
<t721>获胜任意10局游戏</t721>
<t722>获胜任意100局游戏</t722>
<t723>获胜任意1000局游戏</t723>

<t724>连胜5局</t724>
<t725>连胜10局</t725>
<t726>连胜30局</t726>
<t727>连胜100局</t727>

<t728>和1位玩家结为好友</t728>
<t729>和10位玩家结为好友</t729>
<t730>和100位玩家结为好友</t730>

<t731>金币达到1000万</t731>
<t732>金币达到1亿</t732>
<t733>金币达到10亿</t733>
<t734>金币达到100亿</t734>

<t735>单局赢得30万金币</t735>
<t736>单局赢得500万金币</t736>
<t737>单局赢得1000万金币</t737>
<t738>单局赢得1亿金币</t738>

<t739>单局输掉30万金币</t739>
<t740>单局输掉500万金币</t740>
<t741>单局输掉1000万金币</t741>
<t742>单局输掉1亿金币</t742>

<t743>单日完成游戏10局</t743>
<t744>单日完成游戏50局</t744>
<t745>单日完成游戏100局</t745>
<t746>单日完成游戏150局</t746>

<t747>收到第一件礼物</t747>
<t748>收到520件礼物</t748>
<t749>收到999件礼物</t749>

<t750>送出第一件礼物</t750>
<t751>送出520件礼物</t751>
<t752>送出999件礼物</t752>

<t753>获得“高朋满座”“土豪，友呼”“我是王X聪”成就</t753>
<t754>魅力值达到一万</t754>

<t755>第一次使用喇叭</t755>
<t756>单日使用10个喇叭</t756>
<t757>单日使用100个喇叭</t757>
<t758>单日使用250个喇叭</t758>

<t759>VIP达到1级</t759>
<t760>VIP达到3级</t760>
<t761>VIP达到6级</t761>

<t762>第一次玩大转盘</t762>
<t763>第一次中奖</t763>
<t764>第一次中得一等奖</t764>

<t765>使用“臭鸡蛋/鲜花/拖鞋/番茄”10次</t765>
<t766>使用“臭鸡蛋/鲜花/拖鞋/番茄”1000次</t766>

<t767>手牌有3副炸弹</t767>
<t768>手牌有4副炸弹</t768>

<t769>以“地主”身份获得100次胜利</t769>
<t770>以“地主”身份获得1000次胜利</t770>

<t771>以“农民”身份获得100次胜利</t771>
<t772>以“农民”身份获得1000次胜利</t772>

<t773>通过对子获得一次胜利</t773>
<t774>通过对子获得100次胜利</t774>

<t775>通过顺子获得一次胜利</t775>
<t776>通过顺子获得100次胜利</t776>

<t777>通过金花获得一次胜利</t777>
<t778>通过金花获得50次胜利</t778>

<t779>通过同花顺获得一次胜利</t779>
<t780>通过同花顺获得30次胜利</t780>

<t781>通过豹子获得一次胜利</t781>
<t782>通过豹子获得30次胜利</t782>

<t783>通过235压豹子获得一次胜利</t783>
<t784>通过235压豹子获得10次胜利</t784>

<t785>通过牛牛获得一次胜利</t785>
<t786>通过牛牛获得100次胜利</t786>

<t787>手牌牛牛，输掉一次</t787>
<t788>手牌牛牛，输掉50次</t788>

<t789>第一次押注幸运28</t789>
<t790>幸运28累计押注100次</t790>

<t791>通过押注顺子获得一次胜利</t791>
<t792>通过押注顺子获得66次胜利</t792>

<t793>通过押注对子获得两次胜利</t793>
<t794>通过押注对子获得222次胜利</t794>

<t795>通过押注单个数字获得一次胜利</t795>
<t796>通过押注单个数字获得50次胜利</t796>

<t797>通过押注豹子获得一次胜利</t797>
<t798>通过押注豹子获得30次胜利</t798>
<t799>********************勋章描述完*******************</t799>
<t1000>QQ号</t1000>
<t1001>手机号</t1001>
<t1002>昵称:</t1002>
<t1003>金币:</t1003>
<t1004>ID号:</t1004>
</doc>
